點解警犬捉人 但唔見捉警犬搶裝備

有裝備有人質

唔係咁易㗎，葉師傅

我哋priority係兄弟唔好畀人拉走

搶裝備其次